水煙同好會 (1)

希望大家分享下交流下點玩佢既味道同變化
本人新手
最近太多病毒都無出去食
所以自己買左個

我自己鍾意煙霧離漫
好大煙
但點整都整唔到

希望大家一齊分享

已經喺香港 日本 印尼 菲律賓 英國
西班牙 泰國 韓國 都食過

先講吓咁多個國家嘅感受

香港 我自己認為係最成熟嘅地方
好多地方都整得好好食
推介有 諾士佛台都OK

日本 嗰時比女僕拉咗上嚟 好難食

印尼 唔差 平均百零蚊 佢哋嗰邊叫做shisha café 係一個冇得叫酒嘅地方

菲律賓 好多女會撩你玩

英國 好濃烈 隔離啲契弟食大麻 警察都唔會理

西班牙 食得多好舒服 冇咩特別

泰國 原隻西瓜整出嚟都有

韓國不過不失 女正

反而覺得諾士佛臺個邊都好一般咋喎..

有無試過mono light 先？我自己覺得佢地d味mix得幾好，又多款

有冇邊間可以介紹嚟睇吓

上Google搵唔到可唔可以send嚟睇吓

尖沙咀赫德道個邊地鋪有幾間正
旺角都有間正

地舖係咪 韓國燒烤隔離？
喺條走廊入面

有無咩正嘅shisha bar 講黎聽下

可以試吓尖沙咀嘅寢宮 入面有隻檀香味
食完好似升咗先咁樣

推一推

想喺屋企自己整, 唔知去邊到買料好, 想買darkside 既supernova

有

你自己有咩材料？
定係一次過買

有冇師兄上網買煙膏？上網自己買抵好多，但唔知海關煙草稅個啲